螞蟻今伏｜H股被「麵神」祝福後即煞停 麵咪媽：「⋯⋯」

麵仔上埋蘋果

輕鬆

即係麵麵唔使沽日清，唔使買lu

毒果上左幾次啦
上bbc/fox再講

有冇人識translate做英文send開佢

麵神真係好撚痴線
仲來唔來得切入教